已fc 出軌是 多啦A夢 同大雄做

用隨意門進入路軌

再用隱身斗逢走到路軌處

之後用大力手套，抽起一段路軌

唔係咁解釋唔到點解行左2個鐘車都無事
又要係勇武派做

頭先見到仲以為喺假

0/10

係我做嘅

外國勢力

咁樣做點x得

宇宙勢力

神盾局做

Fc!

野比大雄是勇武

Alan同alex做

唯一解釋，係高層入面有黃屍甲由內鬼
一定要獨立調查，藍絲一齊杯葛港鐵！